［PS4] farcry 4定primal

買左PS4 錢有限想買farcry
就諗緊買邊隻好
自己ps3有玩過4 但因為PS3 實在太柒所以買左 不過好玩
Primal 就未玩過 所以都想問下巴絲意見

淨係玩過primal
第一隻頂唔到爆機既game
四舊水當冇左算
悶撚到仆街
玩法單調
打部落馴服動物做法大致都一鳩樣
做多幾次已經冇心機磨落去

啲角色全部都講土話
初初好似好得意
玩耐覺得好煩

4啦 多好多武器玩
primal真背景關係 好撚悶

最後買左4 真係好撚正

4勁正
D npc 勁多廣東話粗口

primal玩到一半頂唔順
4就爆左兩次

阿拉瓜巴拉巴

放隻primal 俾你要唔要

100樓下就要 呢隻真係遺臭萬年

條女句真係好撚熱

Far cry故事線正好多